結婚結到咁真係雞都不如 (2) 2 0

開錯左係吹水台SOR

我讀基道中學

基道中學好好

I love KTSS

邊度source知個男主角做邊行？
上面又話做猶太人又話做室內設計

基道中學係名校之一

集中討論

開到2
為左千幾蚊搞到全香港都識
為咩呢？

基道中學

9206 1235

一齊同新娘研究化妝問題

岩先仲cut我線

想認識新郎啲mk兄弟緊要搵新郎啦

想睇私影相

其實個化妝師已經化到佢靚左幾倍

之前個d咩撚野懶唔懶 , 做得好唔好我唔撚理

完左唔滿意話之你瀨屎定揾人做瓜佢都係後話

兩句講晒 :

1. 一開頭唔俾尾數 , 報完警先肯找數

2. ot 數未找俾

淨係呢兩點對新人打萬字文都冇用 , 個個係咁仲成世界？

去餐廳罎女飯 一句話唔撚好食係咪可以唔駛俾錢

推撚到個賤閪小產就啱

做撚左野就要俾錢架啦 做得唔好最多唱鳩衰佢姐
走數就係唔撚岩啦 屌你老母 祝佢地聽日就離婚

希望佢發現佢老公叫雞中梅毒傳染咪俾佢

唔係，廚房煮果下就已經offer accepted and perform obligation
好食唔好食你都係要俾錢否則你就係毀約

做得唔好仲叫人ot?是但搵個姊妹都識補妝啦
解釋都唔合理

不停鬧個廚師煮野難食 , 但又不停叫個廚師重煮

最尾碟碟食晒但話煮得難食唔俾錢

咪係囉
條八婆on9架？